話老母煮嘢難食算唔算批鬥老母?

純粹問吓